由理大被挾持一役開始，無殺狗意識既唔好叫自己做勇武

對家已經用當香港人係恐怖份子既態度黎施手段，道德撚同我死撚開，無殺狗意識既你最多叫和理非

Pish